Question: principla
Response: The principal of Lendi Institute of Engineering & Technology is Dr. V.V. Rama Reddy.


Question: hlo
Response: Hello! How can I assist you today?

Question: how are you?
Response: Applications can be submitted online through the college's admission portal during the admission period.

Question: hlo
Response: Hello! How can I assist you today?

Question: pizza
Response: None

Question: princip
Response: The principal is Dr. V.V. Rama Reddy.

Question: princi
Response: None

Question: principal
Response: The principal is Dr. V.V. Rama Reddy.

Question: prin
Response: None

Question: canteen
Response: A spacious and clean canteen is available on campus, catering to the diverse tastes of students and staff.

Question: timing
Response: None

Question: canteen
Response: A spacious and clean canteen is available on campus, catering to the diverse tastes of students and staff.

Question: canteen
Response: A spacious and clean canteen is available on campus, catering to the diverse tastes of students and staff.

Question: pillodu
Response: No answer found

Question: pillodu
Response: No answer found

Question: pillodu
Response: No answer found

Question: pillodu
Response: No answer found

Question: pillodu
Response: No answer found

Question: pillodu
Response: No answer found

Question: pillodu
Response: No answer found

Question: pillodu
Response: No answer found

Question: pillodu
Response: No answer found

Question: pillodu
Response: No answer found

Question: pillodu
Response: No answer found

Question: pillodu
Response: No answer found

Question: pillodu
Response: No answer found

Question: pillodu
Response: No answer found

Question: pillodu
Response: No answer found

Question: pillodi
Response: No answer found

Question: pillodi
Response: No answer found

